中環灣仔金鐘番工既其實可以一齊去海富果頭食早餐/晏

本身病病地聽日想唔番工 但又走唔開
聽講海富果頭啲野幾好食
有冇人一齊食